# README #

Это репозиторий для домашней страницы, на которой я могу видеть состояние нужных мне сервисов, а также новости.

### Задачи, решаемые этим проектом ###

* Отображение информации о состоянии домашних и "боевых" веб-сервисов
* Отображение информации о сервере OpenTTD
* Отображение новостей с динамическим добавлением новых (можно использовать в режиме киоска)
* Поиск по новостям
* Фоновая агрегация новостей по RSS, а также твитов через https://hub.docker.com/r/astalaseven/twitter-rss/
* Добавление авторизованным пользователем новостей, пользователей Twitter, а также поисковых запросов Twitter в агрегатор новостей
* Построение графика частоты употребления ключевых слов в различных агрегируемых новостных источниках
* Опциональное зеркалирование содержимого новостей в зависимости от источника новости
* API для ФИАС (Федеральная база данных адресов) (поиск UUID по адресу, поиск адреса по UUID, валидация адреса)
* Сборка проекта в виде Docker-образа с версионированием
* Контролируемая миграция БД через Liquibase

### Как запустить ###

* Развернуть базу из initial.backup
* Развернуть базу ФИАС (если требуется)
* Поправить или переопределись application.properties
* Прогнать тесты с помощью gradle test
* Запустить с помощью gradle bootRun
* Для деплоя в Docker см. update.sh